情願學南宋殉國都唔可以入狗竇被羞辱

[正能量撚]出去之前，希望你可以睇下呢個po

衲Dee

出咁多口術擺明係因為狗唔夠膽強攻
死守一定贏 拉都唔會俾人拉
手足一定要死守 點都唔好出